慘情真人真事 喜歡一個人快10年

一直以好朋友中意左對方已經就黎十年啦
一直就唔敢打破朋友ge關係就係怕有日表白左後連朋友都做唔成
於是自己攞黎賤咁一直由暗戀變到大家ge生活圈子ge人都睇得出我對佢有意思
或者佢都知我心思，因為朋友間都有人同佢講過
佢都可以唔理其他人點睇
繼續同我做好朋友
某程度上，我更似一個兵
但比朋友關係更好
例如我地一齊互相扶持
走過好多難關
我好關心 好重視佢
但我從來都唔會逼佢對我好
可能佢都有當我好朋友曾經
佢都會關心我
例如天氣凍時會提醒下

我一直都覺得維持住呢個關係都唔錯
至少做朋友比戀人更長久
我好開心
同佢做到好朋友係我人生中最幸運ge事

隨時間改變
大家都去左一個唔會再有對方存在ge新環境
一直都好驚有日佢會識到新朋友時而唔再理我呢個舊友
慶幸佢冇咁對我
我一直都好開心

世事又邊有絕對啊
喺新環境ge第二年開始有變化
佢有佢更忙ge校園生活
我亦都我有好忙ge枯燥生活
由日日都日夜都傾計ge朋友
變成佢唔再理我呢個舊友
好傷心 亦都預左會有呢一日
只係冇諗過咁快到
於是我鼓起勇氣講出一直擺喺心入面好耐都唔敢講ge說話
果日係夜晚
夾雜住夜闌人靜
心情複雜
情緒波動
或者佢未load到我所講ge說話係同緊表白
因為好婉轉咁講
我就係驚嚇親佢
點知佢又當冇事咁喎
咁我又覺得當冇事都好啊
可以繼續做朋友
如是者
我地傾計就愈黎愈少
或者係佢想遠離我
一直維持左半年
突然有日我發現原來佢靜靜雞咁blacklist 左我
我真係好hurt
點解會咁
其實我冇要求過佢d咩
只係想就算唔能夠做情人都可以繼續做朋友
可能真係好似俗語所講
同自己走到最後果個人
未必會係自己最愛ge人
唔理點都好喇
我都祝福佢搵到個愛佢ge人

情聖？

我覺得你應該有做d令佢覺得你，唔係自己直接表達，但間接透過其他人干涉佢生活，或者俾到壓力佢
先會backlist 你，你坦白講有冇做過呢d事先？

巴定絲？

好明顯你過左介啦 唔煩點會比人blacklist

冇啊哈哈
佢最好ge朋友就係我
我甚少問佢生活ge野
好多時都係佢主動同我講
之後我先問
佢唔想講果陣
我都唔會逼佢講

會唔會係hehe

大家都讀緊大學

他不是男朋友 卻比男友更親

唔好打破fdzone 呢個框框

哦.. 你係呀希

唔係hehe

睇過一本書 講有種人好鍾意有

當從來無識過呢個人，完

即係一無一樣
我都因為佢而有情緒病
同朋友講得多都苦左朋友
最後索性自己屈屈低低
唔可以話放低就放得低
唯有淡忘
我淡忘ge方法就係將自己schedule 排得密密麻麻（工作）
令到自己冇時間諗

同感
唉
苦戀難
我已經習慣
希望下個更好
如果我放得低

愛自己多啲啦
呢個女仔成為咗你嘅世界好耐
係時候Explore下呢個世界
你會發現呢個世界好大

人生有幾多個十年，去搵一個愛自己嘅人啦，唔好再浪費時間

算啦，咁睇唔開做咩 死左條心啦